民族陣綫架「香港獨立」旗幟立會外集會支持戴耀廷

香港民族陣綫於立法會外舉行集會，支持港大法律系副教授戴耀廷，約有30人出席。民族陣綫成員架起「捍衛言論自由，打倒港版紅衞兵」橫額，以及「香港獨立」旗幟。

有集會人士高叫「香港獨立」及「支持戴耀廷」口號，亦有樹仁大學學生會、恒生管理學院學生會及中文大學學生會的代表出席。有出席者表示，即使戴耀廷曾指不支持港獨，但認為要捍衛他談港獨的權利。

民族陣綫表示，即使不認同戴耀廷部分理念，例如「雷動計劃」，但認為他正面對政治逼害，必須站出來聲援，又指本港現時的自由和法治都尤如鏡花水月，只要中央一紙命令就可以剝奪，所以香港必須脫離中國，才能政治自主。

五毛dewi

30人

算唔錯喇
係馬有人響應

有冇放題？

隻短9邊有出去啊露撚晒底啦

咪撚玩啦關愛鳩班五毛team扮毒派你又信呀？班垃圾係連登圍爐打飛機屈毛就叻。

岩架啦 要講好而家講啦 第時沒得講

唔好問喇，因間又話你打擊抗爭者

應該全部可以喺連登點到名咁濟